係唔係玩開音樂game的人打機都勁啲?

識親同事/朋友 有玩太鼓/osu/街機個啲
就算玩其他game都比較勁同上手

只限都係音樂game
Btw 如果太鼓玩得好其他音game 真係差極有個譜

音game練反應
冇game唔洗反應